做犬既你地

怕唔怕收左工俾人打到仆街？